人民日報—特區政府要為配合國安法恢復死刑

唔該先處死廢老

好擔心老衲係蟈安法實施後第一批被處死刑人士，罪名：假冒人民日報煽動叛亂。

以前試過俾公安拉去打靶，但射極老衲都絲毫無損

你係人民醫院(精神科)過得好嘛

驚你老母，判啦，71照出，唔出就冇機會

屌